{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089023",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "어판장"
    },
    "text": "配達の民族は平日と週末を区分して運営しています。 週末は17:00から22:00までのご注文を承っており、毎週月曜日はお休みです。 また、22時以降から翌日05時まで梱包配達を行っております。 ただし、材料が使い果たされると早期締め切りになることもあります。 メニューの価格は以下の通りです。 刺身の盛り合わせは20,000ウォンで、独島エビは変動価格です。 大正海老は40,000ウォン、貝スープは42,000ウォン、海産物の盛り合わせは50,000ウォン、ミルガイは40,000ウォン、ミルガイは変動価格です。 牛肩肉、イカ、大ブリの価格も変動価格です。 大ブリは30,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "配達の民族は何曜日にお休みですか？",
            "answer": "配達の民族は毎週月曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "週末の注文の受付時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末の注文の受付時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "梱包配達は何時から何時まで行っていますか？",
            "answer": "梱包配達は22時以降から翌日05時まで行っています。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大正海老の価格はいくらですか？",
            "answer": "大正海老の価格は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "貝スープの価格は42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海産物の盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "海産物の盛り合わせの価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルガイの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルガイの価格は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肩肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "牛肩肉の価格は変動価格です。"
        },
        {
            "question": "イカの価格はいくらですか？",
            "answer": "イカの価格は変動価格です。"
        },
        {
            "question": "大ブリの価格はいくらですか？",
            "answer": "大ブリの価格は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 297
    }
}